I will find my way

I want a different way
Nothing can stop me now

No matter what they say

困難要用我的堅強和努力勇敢面對
早晨JJ

佢有女朋友了

可能係好事黎

點解
見到冇乜感覺 冇話唔開心 但諗返起以前係有啲心痛

玩未

咁就唔洗再心掛掛
佢已經有第二個

早晨塵塵

唔準玩老母

On la

食早餐未呀
唔好餓親呀

有咁易就好

不見人，，，，

食咗豬柳強

好快得架啦

次次都係爆得一個

同香港果d有咩分別呀

你玩埸單人嚟睇下!!!!!!!
BTW你係咪要打箱

我們是不是天下無敵!!!!!

點解呢
係呀
諗住你d狗卡可以爆快d

有我=輕鬆

無，純粹好鍾意睇人玩單人
我慣咗嬴咗一個塔就守

carry 我 快

都係唔係幾好食

=·=我d卡咁渣有咩好睇

差5個皇冠

橙
冇第二d嘢食咩

純粹好鍾意睇人玩單人 會緊張埋一份

咁多
OK

你打箱先叫我

傻9

打皇冠

98

輕鬆

我覺得我好型 好man！！！

硬了

Thx 有需要再叫我！！！！

瞓啦啦啦啦

聽日測驗加油 💪🏿 精神

測驗加油（2）

你唔洗糞架=.=

我都想，嘈醒咗

再糞返
Go

現家去跟老豆搵嫲嫲

咁早
食早餐未呀
唔好餓死呀

好攰呀 好遠呀
唔想老豆咁辛苦先去渣
陣間同佢吃

乖乖
抵錫
抖就搭車果時瞓陣啦
之後探完就返屋企再瞓啦

不是了
我唔幫無人幫老豆了
探完返家都好夜了我諗

橙了
咁等我考完再陪你啦
陣間食多d呀你
唔好隔一陣又話餓呀

不橙，頂得住
我食好多 好耐無話餓啦

測驗加油（3）

無嘢，晏就
返緊家！！

屌
終於都上到

HI~

我電話仲上唔到，唔知點解

下
咁你點黎入=.=

好飽🤤

電腦囉87

我食早餐到依家
你食咗乜!!

又話好遲先返到屋企⋯
屌你老木

我上面講咗返緊家啦
我都唔知咁早走架 本身今晚諗住去姑媽家瞓

老豆今晚又要返工 咁早D走都好
雖然佢本身話留到幾夜得幾夜

食自己
Prima Taste叻沙麵
加兩隻蛋同午餐肉
你做咩唔食呀
快d去食啦

返緊家
鬼知你返到木
又欺騙我減情💔

WOOOOO午餐肉好食!!!!
你放學未
未餓 ~~

頭先上唔到都同唔到你講返咗家!!!
咁你依家知咗啦都!!!
我唔會呃人囉好無

返左屋企啦
唔係點食自己呀
唔理
快去食

傷心😢

下!!哦
下!!咁快!!

不呃!!!!!!!!!!!!NO傷心 (抹)

咩樣呀屌你

都係走先

我問老豆如果我食煙佢會點
佢:打柒你
我:

食屎狗

唔好走啦

俾我都會

點解呀又係我

點解呀
咁佢自己都有食了

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

When you decide your path, nothing can stop you

說出來就沒有意境了
權當在酒吧結識吧。

唔喎

喊了

德梨系

屌你

最憎人食煙

唔呵返
抵

珍
食珍寶豬算了

唔准吉禾

好黑心

珍寶豬排第二

已吉

Ys I’m nigga

咁第1乜

斬左

煙

我報驚架

屌我笑咗出聲

哦姐係第2憎係食珍寶豬

快點

笑乜
仲唔去醫院駁返

係你

告你性別歧視

下點解憎我呀

麻煩

咩性別呀

因為你欺騙我減情

咁就絕子絕孫

黑人

幾時有呀 又屈我

岩岩

咁我真係唔知架嘛

💔💔💔

的確係

夜晚見唔到你了

冇冇冇冇冇呀

咁我依家都可以秒覆你

伯母咸了

我d牙白架

有

唔了
摺埋了

笑死

沒法了

哎我都解釋咗了

攤返開

CPR

去秦國

唔聽

想暑假跟XX去了

AA膠痴實左

逼你聽 大大聲講

笑乜
認真架

咁好似真係實哂

Exex

I want a different way～～～！！！！！！！！！！！！！

呢個真係幾好笑
你有考過?

聽唔到

不是
BTW得你有.......

再大聲D

仲硬晒

識聽！

有

最後條友死左

我得ex

你講乜

興奮？

咁你真係有考過架？

都係有

我唔要再逃避～～～～～～～～～～～

啊我屌你老木

眼瞓了

HI CHANB

好悶

木

睇人考過

好緊張

你有many bb

咁就去面對啦

隨便

快瞓

唔係度

打G

係度玩公仔

唔是了

Is

今晚會瞓唔到

唔準唔喺度

有邊晚糞到

笑咗

死了

唔係呀

玩乜

...真

你唔會

系

你唔瞓就扑你

我唔知, 琴日上咗app store睇 game 好似無嘢啱玩

落塵.（已死）

喊了 又扑

快搵

唔
唔比

一定會

唔唔=比

瞓到先得架

真係咁喎

你快D玩埋一份

逼你

負負得正

唔了
Dirty

邊有

下

攬住你瞓

WA!!!!!!

會間接kiss左

抹返嘴咪得囉好小事姐呢個

打機睇漫畫!!!

估唔到你係d咁既人

打寶箱！

公仔姐!!!!

巧der

唔like了

做咩咁難打架

勁 贏哂

好難打咩 還好還好

輸左場lor
係咁分身

好多aoe 怪

一場姐 唔緊要啦
贏咗咁多次啦都

Aoe is what

好難搞
俾佢禁住黎打

範圍傷

你快D禁返住佢

禁住你

都OK LA 嬴咗咁多
不過你箭可以清桶!! 琴晚想講但唔記得咗

唔好打我

咩桶

我都未講完

姐係佢直接扔過嚟個D桶

咁你講埋落去

啫係佢飛緊過黎果時可以用箭中間打爆佢？

依家唔講lu~

好搞笑
唔係呀姐係佢一落去出咗3隻嘢你就箭佢

快點講IS OK

心諗有冇咁高端

好好笑真心
我笑咗出聲

快點快點快點

你開心咪得囉

屌

好鬼搞笑 幾可愛

嘩唔講唔得啦你呢個樣

恥笑我
唔港

喊了
成日鬧我了

立即喊
請講

你成日誤導我
搞到我柒晒

唔制

其實你之前講得啱 我真係唔識講嘢

撳制

見你4000幾杯仲以為係高端技巧

Boom!

87 玩咗成年都無4000我了真是要去死了

驚

你就87
咁都上唔到最高
渣到

雪花非花（已死）

屌你 你上比我睇呀

我都無話驚死

唔比你吉
輕鬆啦

話你死左咋

To wipe my world's grey
and your shadow fades

請上

反彈

上你

閘住再反彈無回頭

高過我先啦87

仆街食屎狗

不了
玩得多變傻9

刪咗驚了

好似有點餓了

唔是我了

真咩

屌你
叫左你食又唔食

@BB

之前玩太多 輸太多
刪咗一個鐘 裝返

唔知食咩好 唔想落床

咩

柒頭
等禾carry 你啦

唔比
樓下有咩食呀

我醒起了 我食咗麥當勞雪糕！！！

依家又認呀

你食飽飽先啦

美心 麵包舖 。。。。。。。。？好似係

唔想同你講嘢了

咩認
係我唔明做咩@bb ar

冇啦？

玩飽咗

點解

好似係
惠康 百佳 街市

食咗朱古力條

去美心！

沖咗涼不想出街

屌你屎忽

差不多

摺埋左唔想理你

慢慢吃

喊咗

乜

食咗飯未

啱啱瞓醒

我都瞓咗

瞓晏教真係好爽

瞓左1min?

你成日都係咁㗎啦

約食飯未

成日都係點

話糞跟住糞一陣又話糞左

你哋=搞手
你約多啲女女

橙
依家都唔識人了
女就交俾紙仔約啦

5-0630
唔算一陣啦╭(°A°`)╮

冇fd子了

好啦好啦
今嘢未呀你

不嬲都冇😭

今咗

今左？

87

未瞓醒牙

你有 唔理了，下個禮拜要知道時間地點(你哋決定)
約多啲女，我會悶。

你？

屌牙⋯

你呀 打錯字都唔知

睇天若有情 華仔好型

人講分手我講分手

Rubbish

你牙

靚仔點都型⋯

你錯先

做咩呀

靚仔=/=型

唔想一齊返
但個心唔好受

阿叔=型

好呀

又一齊返？

玩lol

唔識

冇
唔會一齊返
但佢係咁搵我
個心唔好受

教你

駁唔到

橙
你想搵返佢果時睇返果段嘢啦

我=阿叔

咪撚搵佢啦 條死仆街賤人 番埋啲cheap工 條j又細 又係窮撚公屋仔 憑咩咁樣對你呀 大把條件好好既人對你好啦 比條淫蟲仆街搞到自己唔開心 憑咩姐 佢條件咁撚差有咩資格話你chur block你呀 憑咩呀 我未見過人條j咁細 初初又係佢條仆街追人 見佢間屋咁細條j仲細已經唔想理佢 到你鐘龍佢佢呢家鐘意第工個呀 佢無第二個會鬼飛你咩 可惜第二個又唔吼佢 正柒頭 呢家分左手佢再搵左第二件狗屎垃圾 你咪由佢食屎囉 條垃圾廢柴公屋細撚最廢果間地勤 慢慢做狗啦食屎狗

有無其他可以一齊玩

仲有人認得我

叻

發夢?? (笑)

想玩咩

攬

屌牙
咩意思呀

好🙆🏻‍♂️

唔知，但呢個要喺電腦DOWN好似有D麻煩
同埋見到細佬玩，覺得唔係好啱ME玩

酸叔叔??

試下
打下路雙人線

屌你老木

唔認得,路過

我以前就係叫塵埃落定

見到佢打到好撚嘈

試下入佢中路

傻9先係咁

等我破你柴

IS

好惡

算
唔玩了

你好串

就知道你會咁講了

世事都俾你看透了

唔準講算
最驚你咁講

唔算可以點

實有嘢可以一齊玩GE

手指

做緊咩呀

掛住你

又呃

算

我信咗

唔準講算.......!!...

咁講咩

唔知
但一講算就好灰咁

你又唔信
咁咪算囉
反正唔信講乜都冇用架啦

Sorry 不講笑了
信咗 真係信咗了

555555555555555555555

打皇冠！

知道

啊係
我想講
唔知洗唔洗要summer sem 佢今年要我地讀80credits 唉

嘩屌

好煩

比埋條命佢

其實真係唔想返學

on99

橙到

Quited

跳樓

Quit乜

捉實你

defer is waiting for me

唉呢次真係可以唔洗捉，諗起都想死

認真咩

..............都是唔好了

又反口

假
今日老豆先同我講要比心機 唔好意思再講D乜了

呢個笑咗

比心機依d都唔知聽左幾多年
冇認真過

笑你老木

唔想讀囉!!!唔係咩呀!!呀!!!行C走meat dllm

唔知點解老豆講嘅嘢都是會認真聽
佢講親好多嘢都會入腦然後係咁諗

笑左
你試下返工
你就會想返學

父女情意結❤️

真
我之前返工都話想返學
所以現家想咩都唔做

我老木無嘢好笑

原來你有返工架

吹牙

咁我真係覺得佢好型好似好多嘢都難唔到佢
不過佢膊頭太重，所以好心痛佢

之前有
屌你

咩起成頭家係唔容易

返咩呀

我正係想佢健康 開心

咪又係個d
最想返D唔洗對人嘅工

佢先係想你健康開心先咩咁多嘢上身

實知係咩啦

想同佢住，煮飯比佢食都好
健康啲 可惜

返過補習社，sales lo最普通個啲

冇得可惜架啦
珍惜眼前人啦
你有個咁好既老豆已經贏左好多人啦（eg me)

我咩都返過下咁

我成日都叫佢放多啲假唔好成日返工啦 瞓多啲
佢仲要整親條腰 擔心到我 所以今日先同佢去睇嫲嫲 幫手做家務 屌我唔做就佢做架啦
屌唔好咁講 朋友都好緊要
你老豆點

咁咪好
我就嚟返洗碗 唔想對人呀

所以好想再強點
強到可以幫幫幫幫手

你老母呢
一個字 衰

冇得咁
對多左就唔驚架啦

老母喺度
點衰

變性

講到老母唔做嘢咁

就死
所以對小朋友算

本身都似男人

對我

還好

根本就是男人

我慢熱

啫係啦

必須的
咁先可以強點

我熟左

都做唔到啲乜

咁樣講嘢還好

做運動未

家務都做唔到咩

好驚人？

木工

明天先做
明天得閒

做唔到

is

我中學修家政

禾都是

橙了
咁辛苦你啦

做得好
因為今日出完街返到去沖咗涼 唔想郁了

幫你

所以同小朋友9玩了
星期日就是這樣過

你瞓得咁少夠架啦？

幫唔到 沒用

5-630瞓返啲

我做廢青算

信我

返慣咗
由細返到大

陣間早d瞓
聽日返幾呀

點幫
本身摺 好難攤開ga ching

一點 還好啦

熔左你

屌牙

點解要咁做

得你返早

咁就係一個全新既你

刷牙瞓

請振作

原來你係早瞓嘅人

咁你就唔洗驚

好攰呀

點都會驚架啦

你返幾點

做咗咩嚟

有我

9點

打機

咁點 你都唔可以幫我對人
有次一個人喺電腦室想搵位瞓覺
點知個室爆哂人 太多人驚驚地 企喺中間呆咗幾秒先識走

咁又真係幾早
早抖啦

勁到

輕鬆啦

陪我瞓

唉 得我驚
你唔明我驚乜

我好似搵project d 資料

哦
咁唔阻你了

嘩
咁又唔好咁講

眼瞓

去瞓

隨著每個打擊我會愈強

瞓啦柒頭

我係

咁仲唔去瞓
聽日早d起身呀

點解要早起身呀

陪我

哦
反正我覺得聽日七點半會自己醒一醒
一唔係就會嘈醒

咁你仲唔瞓

又唔係好眼瞓

再講算掌嘴 掌掌掌掌掌

唔理你了898

唔好呀 我喊咗

立即扮死狗（賴地）

冇用
唔理你了

唔呀

叮叮叮叮叮

喂？啊珍吖唔該

死左

啱啱又想搵多你一次

我都肚痛死

冇嘢ar ma
食錯嘢

見你好似潛咗水咁
咪雷下你

唔知了

雷

食藥啦

係 好雷

唔食 成日食唔好

💩??

5g

唔洗返咩你

一次兩次啫

💩💩💩💩💩💩

好臭

返緊
聽人present
Ho lun hea

No

咁打G啦

隔住個moon都聞到

你未上堂咩

勁 咁遠

立即食

上緊
好hea

你太臭

圖呢

Lecture ?

Moon

食埋舊香口膠先

再講算掌你講死人嘴

唔關得咁膠啦

唉 返撚到好頹
明明hd 啲老師就唔係咁 喊死

我唔膠

抵打

呵返

硬膠

得你係傻仔

鬼叫你唔聽呀

你lecture 就上堂先

你就傻9

唔聽咩

我叫雪仔～

Hea緊

有料，有得hea

我講嘢

傻9雪

不嬲都hea

成日都聽

屌你老塵

型到

好撚驚佢問我問題

5555555555555

你d frd死架

真架 有瞓覺架

乜柒

一齊發夢

555555555555555555

笑你

咁唔理啦

慣，成日比人笑
唔好停

無理過

好

笑你得意

黑人憎到癲

呢度你最得意

晏啲先 驚無啦啦叫我

想問塵仔搵到你個way未

我都知我係

因為依度冇人

環遊世界算唔算

再講算掌嘴知道未

個桶飛緊埋嚟要用箭清

咁點答

咩都得 唔準算

好可愛呢下真心
講真 笑咗出聲

咁咪有囉

😑

收皮

串

👌🏿走先

仆街開始叫名
開始焦慮

我講真架 真心
呢下真係無講大話

橙

落咗堂

講真架

有朋友生日 買咗件cake比佢食

蠟燭呢

你幾點落 請振作

無

落緊

渣到

落撚完未

惡4

落完未

Be strong 💪

木
睇緊分

咁快出成績

Strong唔到了 就死

之前d test

救返

合格就可以

無用
都會死

正常

唔俾

你好型

喊死我

硬左未

錫返你d眼淚

唉

臭

唉乜呀

屌

無事

你

又唔講呀

笑咗出聲真係

可以返屋企好開心

應該記得記得記得陪住你

渣架

係！！！！好熟

唔好逼我講

以後唔笑

對唔住

我唉係
唔想做功課

守住承諾滿足你

唔准喎
就係想氹你笑

咩承諾

快點 lm待笑

唔好做

掌掌掌掌掌嘴

好多好多

係 唔會做

邊度呀

你逼我架

笑

在心中

講起test就諗起計數
講起計數就諗起月尾又要考
我屌
唉

我都笑咗

你試下

唔明了

試咗

渣架
搵朋友仔教啦

唔需要明

而係諗起就唔想做

咁我唔理你

又唔講 唉

冇得咁架喎

立即笑

我得把口

咁我唔理你了

乖

我都係

好囉

咁你講未

你都係乜

我係好乖

講乜

得把口

睇得出了

話咗

有咩承諾要守

好渣

不嬲都信你

好多喎

渣開

例如呢

做得好呀下

Thats me

減肥

下你老木

你既咪啫係我既

你仲減乜呀

真心

呢度我最渣

你又知我唔肥🙄

做尖先

你68kg咁都叫肥

咁早

得返66

依個鐘數啱啱好

咁咪係
我減了

做完食晚餐好肥

但我太食左勁多

大

點會
消化好左都tim

想同你鬥大食

下係架咩
唔係做完運動食嘢會好肥架咩

我食譚仔過橋7成飽
依排係咪肚生蟲

你都on9

嘩 咁你好肥wo真係
定大壓力

點解又鬧我

我點知姐屌你

冇肥過
仲輕左

做咩咁大壓力

吉你就緊架啦

唔知呀
淨係好想瘋狂食嘢咋
我食kfc二人餐啱啱好夠飽

唔德

back to where your name is written in the sand

痴線 食好多 真係要做多啲運動

驚？

但我fit左dd喎

驚你有牙牙

我都想愈食愈瘦

牙齊未

食窮我啦

Cool緊第9個

喺屋企又食咁小

你唔係啱啱先開始無幾耐架咩

依家質自己食勁多菜

咁姐係點

唔食屙唔到屎

一早講過了
又唔記得💔

咩呀你之前話你啱啱先cool

我痾好少
但食勁多
唔得掂

傷心💔

係 你肚腩好大

咩呀咁係點呀 你講多一次
我明明記得你話啱啱先cool

How?

得返少少
佢陪左我好多年啦

明架啦☹️

笑死
有啲肚腩都好呀

你講多次 最後一次 一次

點解做緊gym都可以覆po

不了

會抖架嘛

講呀講呀講呀講呀
明明我地第一次講嘢個時你就話啱啱先cool

咁姐係有排做

（抹）

完了
做左個半鐘了
唔做咁多
聽日再做

返去食飯抖下啦！

沖涼先！

沖埋先走？

推到塵b見到

返屋企沖

正

Ummmmm
我兩個星期換一次cool
差唔多啦

禾好臭

咁姐係就cool完啦？

合理

有排啦

奶唔奶呀

成日覆診都幾煩

清醒啲

好耐先一次

唔要算

兩星期
眼瞓了

又算 掌嘴

瞓陣先
陣間叫你起身

喺巴士 唔想瞓

咁串 真係要掌呀！！

又出街

你仙係

放咗學佢地想行陣
咁同佢地行咗陣返家 好攰

我邊度串過你呀

你就開心啦

你都好開心

邊都係

咩事
講

我唔係呢啲人

好攰
沖涼先

依家係了

你講笑定認真

慢慢沖

食飽落唔落街行下好

唔話你G

沖完
爽4

落啦

又唔講，唉咁我都唔講

沖完涼係要瞓教

今日肚痛唔想落

咁我走囉

餓死me了

灰了

食

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
咁你抖下啦
陣間食清d
遲d仲繼續痛好去睇醫生啦知冇

黑了

屎

咁你講唔講

都是落了 反正遲啲可能無時間
好呀

又笑牙

落塵.已死

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
唔理你

不笑了

咁你唔講我走了

All planned 話落就落了
60kg了

走囉☹️

哦

得你係
慘

好，咁我真走了
算了

返返嚟

唔落了都係

食飽了

等老母歸來 未吃哦～

快食

太陽出來了～老母返來了～

快去食飽飽返黎陪我

老母返來了～雪仔飯完了～

肚仔仲有冇唔舒服呀

食藥
快

我話藥既圖呀=.=

屌咩

食左木

木 其實我真係唔想食藥

塵仔係咪唔開心

真心地彎腰道歉

瞓未

對唔住 你好好休息

早晨.......心情好返啲未..

我玩20啦

i will fade away

對唔住 我會好好記住了

寫低咗了

驚唔記得了

唔需要

你唔好咁講嘢啦
我會記得架啦唉

乜呀

=.=

無嘢
總之我會記得

咁串 以後唔share

唔洗了
慣了

你仲串

信我信我信我信我啊信我

對唔住了 沒下次

冇希望就冇失望

乜牙

咁就時間證明了

姐係下次不串你

唔了

橙
啫係成日串禾啦

咁你想點

Find the gay of way

以後唔再串咪得

做毒撚

U only

☹️💔

打G算

我嚟

點解唔串你都心碎 唔好唔開心樣啦（摸頭）

乜g

LOL or AVA

我想你做返自己

其實你唔係唔鍾意打機架咩
今日有乜做

好呀 我都想你開心d呀

冇嘢做呀
所以先想打機啫

Ok

哦哦 今日做唔做運動

55開心了

唔想郁呀

有幾

好開心 開心

好啦比你廢一日啦

不嬲都係廢

食嘢未

陣間再返嚟

餵我

去邊呀

我返xx

屌牙
又自私食

依家？

係 完啦

雞粒不好吃哦

辛苦你啦
快d返屋企抖下啦

不辛苦 幾開心 你呢

你吃了咩

望住個衣架發夢

成日無食過呀？

因為掛住你

食了餅乾

哦！load唔到
返咗嚟啦

陣間食飯啦你 捱多陣

餓

屋企有無嘢飲了 飲下

你唔開心？

冇牙

點解可以全日唔食嘢

你一定打咗成日鼓了

冇牙
食左狗餅☹️

屋企無杯麵咩！ 就八點啦，就食得啦你

依家去依
你食未

食了！依家食
慢慢食呀

食完了

下咁快，你食咗乜

我夜晚食好少的

我都係
但我屋企人成日都煮好多飯

第日炒飯食

好食呀炒飯 我都鍾意食

我成日都自己炒黎食架

成日食淨啲飯呀？

估中咗？

傻9你真係好得意呀

咁炒冷飯架嘛 下唔係咩 咁係點呀 咁都得意 我真心問架

你話淨係食d飯喎

我問你地係咪成日食淨啲飯呀！

咁仲笑我 明明你睇錯

唔得咩

仲等我諗有乜咁得意
緊係得！笑下就好！！

我鍾意牙

等我以為自己真係咁q

少少啦

不了真係不了
其實我唔係可愛路線

睇得出牙

真心？
我講真我唔係可愛個啲

我知呀
性格都唔似啦
只係讚下你咋嘛

我咩性格 咁你又知

談吐係睇得出人格的
雖然你9下9下咁又唔係好識講嘢但你都算識得take care人

廢話啦
點take care人先
拿我都話你真係覺得我唔識講嘢架啦

我咁啱到個中學同學 同佢吹陣水

起碼我唔開心你會陪住我❤️
我覺得有少少啦
間唔時9唔搭8咁

跟住呢

係呀 唔開心就要陪架啦
例如呢 邊度9唔搭8呀我想知呀

估唔到佢叫我同佢坐底傾計

咁你咪要陪好多人
一時間舉唔到例子
但有時係會咁

好熟架？

好似無咩人搵我
快點諗 想知

其實唔係 但唔記得點fd

一黎你唔係好識講嘢
二黎你個topic唔吸引人入黎
三黎你識人唔多
所以冇咩人搵
我估
撚唔到住牙

你又肯架喎

佢好似真係好壓抑 好想同人講嘢咁

講完啦？

慘了 真係好毒撚你講到

未講 聽緊佢講嘢

你撚下
你個id咁前
你開咁多個po
點解都係唔多識人咁
一係就你識晒d人
一係就你唔識講嘢
Eg 果個乜9可愛咁

咁我唔阻你了

唔阻呀呀呀呀